公安定黑警？ 思考能力呀！

見有幾個post話有黑警係公安黎，但今日有部分片都係爆晒粗用廣東話屌人ge黑警！ 黑警就係黑警！追撚住我地黎打呀！

我懷疑有人想將視線轉移到「公安」度。從而減低黑警罪行！

咪撚中計！香港黑警唔會有好人！